香港政治光譜已重新劃分為︰西環建制派﹑中環建制派﹑本土自決港獨

無論特首選舉結果係點，香港政治光譜已重新劃分為︰

西環建制派︰
以西環勢力為首既建制派

中環建制派︰
唔妥西環建制派既建制派。加上黃絲異變，揭開追求民主外皮，實際擁護建制。

本土自決港獨︰
不用分那麼細，西環建制派認為全部都係港獨，中環建制派認為全部都係政治白痴或者係鬼。

中環建制派 黃絲異變

奧士本准尉

原來敵人一直在自己身邊

你地無去HKU 個CE forum, 仆佢個街,
成班泛民大狀呀、律師, 笑得好開心架

但又何須咁驚訝或失望呢？
就係泛民黃絲豬不嬲都仆街, 唔打算靠佢地,
我地呢幾年先會港獨呀！

唔係well expected咩？將來港獨, 都唔會受呢班廢人影響架啦！

利申：
HKU 個CE forum,, 早走返屋企同囡囡啪啪啪...
費事浪費生命聽廢話, 見到泛民廢人就嘔心

林鄭贏︰黃絲異變既中環建制派會扮返民主派，但底牌已被睇穿

薯片贏︰西環勢力減弱，部份黃絲異變既中環建制派會正式成為建制打手

咁分法
仲有幾多人撐港獨